未訓嘅入黎

有冇未訓嘅陪我傾計

利申 十分有八分的巴打

你好

巴打

早晨

Ot緊

早晨巴打

巴打做邊行

HI
BTW係因為睇完隔離POST唔敢訓

翻倉
依家要等啲貨到齊哂先抄得倉

通宵番倉
巴打辛苦哂

終於執完手尾收工
班撚屌次次入單入到錯撚哂
攪到我收得最撚遲
佢地就拍個籮柚走去食飲茶

應該跟佢地一齊走

push